想叫雞

人生仲未試過叫雞
好想試下 但係又行唔出第一步
見到身材好正嘅雞就會心思思
但係始終唔敢 擔心有性病
有冇師兄分享下第一次叫雞
有冇後悔行左呢一步?

戴套掛

CHING 勸你唔好

我識既中學同學...
你就當係我都無妨,反正唔關我事
個陣佢地成日揪團北上叫雞
有件同個同年同月同日生少左
有件唔知幾時中左性病

回頭是岸
閪可以唔屌,尻痕可以買R20
何必搵自己身體較飛

戴套都咁？

驚條撚咩去咪去囉幾百蚊執返劑

係囉你都資詢下有經驗巴打點玩最安全

聽當事人講好似唔記得買套
臨門試無套就............

一世

唔係講叫雞
有時有d人好想做嗰件事但係又唔做
你要搞清楚你係真係想做定點
想做既咪去囉

唔記得買套都得，呢個教訓都要架啦

天呀天呀，為何要對男人如此殘忍。給他們旺盛的性慾，卻不給他們有合適的解決方法？不能像古人般縱情濫慾，不如任由性慾慢慢退化去了吧～～

戴個套保你平安

叫雞打茄倫有冇問題？

載套就無性病咩！！！
無100%架